[接受現實] 車迷準備歐霸討論區

Hawk's Group

[歐霸練青訓]車路士球迷討論區

use this first

屌你老母干地 出埋啲垃圾陣

又踢-6足球

收到風英國大婚 干地用343大勝祝王子王妃三世三生都係埋一齊

咁離定婚都得

大家好

有冇人想輸左去？
咁就實炒硬Conte

贏左都會炒 v92

咪係，肥安當年咪又係炒

個黑人留意到好多野

近年油王咁撚度縮，贏左既話應該會唔炒慳個9m

Emerson傷咗出唔到，
雖然本身都冇機會出，但係佢都係ig打篇文幫我地打氣

有冇ching 知道干狗今場會唔會放棄比賽 唔進攻?
如果係既話我早d訓 慳番90分鐘 thanks 👍

出個post都要幫佢打j

讓冠撚出現了

屌 今日都話左會出現la

舊年敬老
今年就報恩

贏定輸 干地都會下年繼續教
點解唔去贏呢

一鼓作氣

真係開波前就會上水

有無諗過輸左都唔炒 咁樣未仲激氣，不如贏左佢再諗啦

Today's team: Courtois, Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger, Moses, Kante, Fabregas, Bakayoko, Alonso, Hazard, Giroud.

Subs: Caballero, Zappacosta, Chalobah, Barkley, Pedro, Willian, Morata.

屌你真係有讓冠撚

我地邊有資格讓冠，點睇隻杯本身都已經喺獌手上

法比+ Baka

又352 肯撚定係西波

On9點都352啦

天神傷?

望一望正選 屌左聲
望埋後備 再屌左聲
車狗已經冇人可以出

痴鳩線

仆你個街 法比巴卡

其實都冇乜人可以揀....場場都係咁嘅人腳

唔轉陣既話,根本只可以出呢個陣

預左架啦 第一日睇車咩

對面唔出卡吉
用山神撚爆卡膠

屌

係

Bench 有morata willian barkley
算係咁啦

Subs: Caballero, Zappacosta, Chalobah, Barkley, Pedro, Willian, Morata.

(車區） 車路士對曼聯

已經feel到場波好撚悶

基佬暫時係車唯一優勢.....但都係多1%

唔想+時，輸就輸贏就贏

屌你老母352

Conte Out

影到好似夏薩特thank you and 88咁

真係冇後衛到咁

有個飛機杯打下

mvp courtois rudiger kante hazard

[騎撚住死獌狗贏冠軍]車路士球迷討論區！

撚左獌狗先

迪加最未個樣想殺人咁

巴卡淨係可以專心破壞對面中場
踢唔到主攻

干地唔玩野 班大帝有heart踢 駛撚驚班垃圾獌咩

摩狗二五迪收皮啦

態度正確

呢場真隊，魯迪加，卡圖，干提，簡迪，Kante滿分

拍大巴打贏摩狗 係精神嘅

Hazard Stay

on9 g sir

hazard

respect返卡巴叔

我可否回家？

巴克利咁就有盃棒

屌
次次捧盃d企位都可以咁柒

卡巴叔

Marina 干女

歐聯果次柒到爆

PSG 請咗杜曹喇傻鳩